有冇人有睇國王遊戲動畫版?

屌你老母 想嘔 有心理陰影

屎都睇係咩心態

冇, 搵左好多套都好悶好無聊, 見呢個題材幾刺激咪睇下, 過程都有刺激感既, 但結局爛尾

講得好

咁有咩好推介先, 成個list淨係睇個名都唔想睇, 好多都賣肉廢萌無聊日常

咩鳩list

右邊list

神作，一定要推介俾朋友

當年小說一路睇一路好興奮咁期待作者會點拆結局
睇完當場屌一聲

要斬手手腳腳不如直接殺左我

AGGER

睇完感覺係"不能只有我看到"

要幾ON9先可以諗到係咁用 性 黎玩

垃撚圾

exactly, 終極爛尾

用性黎玩冇咩問題喎, 問題係個結局好on9, 電腦病毒

睇撚到全國篇話係病毒諗都冇諗就唔再睇
自此係書局見到咩xx遊戲都會無視

俾我感覺係作者一定好憎女人,寫埋D on9劇情

用性都冇D新意D喇,例如用下男+男之類都叫有新意(橫掂你都9寫)
唔係啪啪啪就KISS,揸波,咬 咁普通

作者係自我中心中二病毒撚
拎自己個名黎做主角名

仲有魔法戰爭一定要睇埋

依家對呢啲野好麻木
夾硬殺人，夾硬血腥

同魔法戰爭有得fight

遊戲類既只係得朋友遊戲係好睇
其他都不知所謂

唔係得性喎，有自殘有殺人有自殺有限制唔准做乜乜乜

畫面太噁心

persona呢？